SisFer - Sistema de Gerenciamento de Ferragem

Sistema em Desenvolvimento.


Modo de Instalação

1)   pip install -r requirements.txt
   
2) python manage.py makemigrations

3) python manage.py migrate

4) python manage.py createsuperuser

5) python manage.py runserver

Para que seja possivel realizar uma venda se faz necessario realizar os seguintes passos:

1) Realizar cadastro do material
2) Realizar entrada no estoque ao material - o valor de compra será o valor total pago pelo material
3) Realizar o cadastro de um cliente

Acessar o projeto com o mesmo seguimento no site:
https://acasadogaleto.herokuapp.com
login: admin
senha: galeto159
